Email Wong(黃于橋)唔戴bra出街冇人講？

-本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽-

無人想知

關你能事。

好惡

其實係既，豬場啲豬無一隻有戴

這是公雞

x7

好撚正 好想揸爆佢對奶插爆佢個閪

條女瘦底大波好能正
有無ig

xn

其實有豬學人著衫仲出奇

中大野豬

x10

有咩好講？
凌晨個陣大把妹豬唔著bra落街買宵夜啦，樓主又洗唔洗個個都開po出嚟講？

有乜問題？

收啦P牌

呢個有片睇
你講嗰啲有無片睇 老友

老貓認同

我睇到一堆肥肉

ccc

應該野外露出再玩埋假鳩

多咗個

一路行一路俾件衫磨佢粒lin磨到扯lin旗

點睇都係母雞

你戴唔戴套？

我日日都唔戴bra出街啦 又唔見你講我

[/quote]

圖定老母?

咪影衰禮志

戴
驚中淋

已經俾黃禮志老公影衰咗

你2件都係辣殺

屌你老母

email有固定性伴侶唔會有事

老賓認同。

果然係大雞樂擁躉
公雞母雞都唔識分

咪25啦

你有冇見過野豬有著衫

搵圖順便搵到依到話有貨

人民幣

《虐殺野豬｜黃竹坑野豬疑遭斬頭劏肚 頭顱遭遺棄草叢 警拘六旬男》

要幾大粒耳頭先可以有咁嘅效果

放佢出黎呀
社會急須要依D人材

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

智障

咪係
家陣我lord開post

你個回覆

收皮啦你地,法官大人

好耐冇見過接龍

拉

More 想報漁護署處理

世清

好撚唔係裸上身，撞到人形豬，嚇撚死。

Nben

我份人好有道德，絕對唔J啲唐氏綜合症既人。

皇比人炒 佩好嬲

笑咩笑有種出黎隻揪？

佢kd身型 好撚好打

但您lbj身型剋住佢

Lbj

ching 高質

女性身體自主

自主咁用身體賺錢